Компания Экспресс Вывоз осуществляет вывоз строительного мусора https://express-vyvoz.ru/vyvoz-stroitelnogo-musora.html 
Уборку и вывоз снега https://express-vyvoz.ru/vyvoz-snega.html, с территории объектов Москвы и Московской области. 
Предоставляем услуги по механической и ручной погрузке снега в контейнеры. 
Предлагаем аренду мусорных контейнеров 8, 20 и 27 м3., а также аренду погрузочной техники с экипажем.